港大單案似玩SM出事

條女屍身上只得內衣褲，又電線纏頸，似係玩SM玩到出事

#本帖純個人猜測

Hash你老母tag

on9

人地幾廿歲仲玩sm

圖

外國大把啦

就係幾廿歲先玩sm
屎眼又屌過 含又含過 3p又p過
咩刺激都無哂就要搵新既刺激

所以今次玩電流
點知....

你咪係俾人捽lin頭果隻臭雞?

milf

SM有分年齡嗎？

喵～！

巴打識貨！

又幾有道理

識玩一定係玩sm

估唔到連登有咁多思想迂腐嘅小朋友

呢種年紀先最鐘意玩

真架？ — 覺得被逗樂了。